珍寶坊絕無意義 它不會扭轉海狗的生意

海洋公園海鮮批發市場
南極企鵝直送
大熊貓佛跳牆
海豚串燒
魔鬼魚刺身
每日優質選購 水族館任君選擇
珍寶海鮮坊即場享用

若肚餓可拎威威去蒸粉絲

冇蝙蝠食，點樣吸引強國人嚟？